梁振英做得最錯嘅係邊件事？

我就覺得係踢走會考2A狀元、全校第一嘅劉細良太平紳士，劉細良太平紳士扶助曾蔭權時，多次頂住中共壓力，拒絕做賣港的事。而由於劉細良太平紳士係人類歷史上最善良、最正義和最聰明的人，曾蔭權重用劉細良太平紳士令香港成為人間天堂。

可惜梁振英妒才，踢走劉細良太平紳士，令佢失業，香港就開始沉淪

劉生比人踢走係唔係因果報應？

佢唱歌唔得 大陸首歌佢唱到習總面都黑

參選

出世

劉細良太平紳士一生從未做過一件錯事，每一個決定都係為全球人類謀幸福。佢被梁振英踢走係香港人身在福中不知福的報應

如果佢唔踢走劉細良太平紳士，呢件事就唔會發生

冇開第一槍

其實如果有劉細良太平紳士輔助的話
連大奸大惡嘅梁振英也不會做壞事
高鐵也不會超支、沙中線唔會出現偷工減料...
因為會考2A狀元全校第一的劉細良太平紳士是人類歷史上最善良、最正義和最聰明的人

做特首 唔做都可能會好啲 一做左就算幾叻幾識玩都無用 唔做起碼仲可以呃下人 咁大家開心

咁都得？
玩曬啦...

最錯係出世...

係唔續選呀

游得太快

六四登報。

俾個女打老母

出左世

仲未死全家

假膠樓主 同 真心巴打們 形成強烈對比

最錯係參選

我每星期一睇蘋果日報劉細良太平紳士專欄學到的知識嚟

限奶令

取消菲律賓黑色旅遊警示

佢冇錯既
佢老母錯姐 生撚左佢出黎